有冇人知遮打今晚點

見西環出事傳媒就轉播戰況，亦冇乜po同直播講，最後係準時11點和平解散、俾狗趕，定點，有冇遮打直播到夜晚既back up

你哋班白痴仔下次行街記得帶衫換
臭到啲狗都走曬嚟索